# InlineResponse2003

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**stats** | [**map[string,\Swagger\Client\Model\ItemsInfoAvito]**](ItemsInfoAvito.md) | Статистика просмотров объявления в формате ключ-значение, где в качестве ключа выступает идентификатор объявления на сайте | [optional] 
**errors** | [**\Swagger\Client\Model\InlineResponse2003Errors**](InlineResponse2003Errors.md) |  | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

